(連登仔預言) 我推的孩子動畫化！ A1P x 畠山守 再度聯手！！

呢個預言實中

等幾年後俾人推post

#預言 #我推的孩子 #推しの子
#A-1 Pictures x #畠山守
#赤坂明 #赤坂アカ

『推しの子』 TVアニメ制作決定

咩嚟

blocked